是日午餐 病撚請入。。。

射左波

渣ga

醫生送支豆漿俾你飲咁好

半夜嘔到仆街

豆漿

未飲過呢隻藥，一陣試下咩味先

惺咁渣ga

吉野妹
保重身體

醫生私人整出嚟
儲咗好耐
每日放啲落去

比大隻仔抱住黎屌兩下就好返架啦

嘔返哂尋晚食嗰啲屋企飯出嚟

多謝你

我想照顧你...

個醫生雖然戴住口罩，但黑黑實實睇落幾型棍

我食柴魚花生粥

正喇！

邊度有大隻仔
驚屌屌下嘔

禾

派隻羊仔嚟照顧我

我想買粥食呀但樓下粥店好多人，我又想嘔懶得等

媽媽煲比我
起身就有熱辣辣嘅粥食

好幸福呀
我都好想食

又嘔又屙
尋日仲要上咗大東山

是咪太大風吹親呀

[有圖，獵奇慎入] 兩對大包包，多水，大量媚葯，大戰黑實口罩醫生

咁正

黃色豆漿

象仔你真係日日都食呢款架？
我而家一睇到食物就有啲想嘔

[有圖] 有肉地，荷包蛋，兩條一齊插住，超鹹濕，見報

一凍就病

你條淫西大火雞，病到都咁鹽濕

好淫

多數係
超級大肥佬

我認我渣

其實係三條

睇熱門嗰個偷拍post睇到濕濕地

渣渣

身子弱呀
成日都屙嘔肚痛

肥佬先正
但你份工好快就會消耗咗碗麵啦

淨食包會營養不足架喎

我成日蛇王
有入冇出

係咁嘔, 感冒菌入腸

啱啱買左碗粥食，但無乜胃口

見到都想嘔
仲要用報紙墊枱
狗都唔食

而家又蛇緊嗎

醫生咩都無講淨係開左啲藥叫我返去食咋

我覺得幾正喎不過而家只可以食粥

又話買唔到粥

狗梗係唔食啦
人食嫁嘛

yes

仲要用鐵兜
象巴你真識食

頭先食飯時間多人我懶得排隊所以無買，啱啱落左去買了

識貨

草根既野你識條春咩

味精粥

係咪以為你去呃醫生紙

咁嚟過...
[有圖] 有肉地，荷包蛋，三條一齊插住，食到雪雪聲，超鹹濕，見報

[有圖]大波，低胸，揸住碌嘢，貼身SM feel ，興奮

一定好腥

象仔你搞到我食食下粥差啲嘔返哂出嚟

我仲未食呀

將就吓啦屌...

點解我會入左黎
仲睇埋你地9up

一齊9up啦

我都射左波 但無錢睇醫生

有冇覺得好啲

我公司射波一定要有醫生紙
你咩病呀

差不多
味精粥越食越鹹